<resources>
    <string name="app_name">ECity</string>
    <string name="city_text">Odessa or Odesa is the third most populous city of Ukraine and a major seaport and transportation hub located on the northwestern shore of the Black Sea. Odessa is also an administrative center of the Odessa Oblast and a multiethnic cultural center. Odessa is sometimes called the "pearl of the Black Sea," the "South Capital", and "Southern Palmyra".</string>
    <string name="interesting_fact">Interesting Fact:</string>
    <string name="read_more">Read more</string>
    <string name="rules_text">Города - игра для нескольких человек, в который каждый участник в свою очередь называет реально существующий город Украины, название которого начинается на ту букву, которой оканчивается слово предыдушего участника.Исключения составляют названия, оканчивающиеся на “ь”, “ъ”, “ы”, “й”, а так же на “ц”, так как города в Украине, начинающегося на данную букву, просто нет. В таких случаях участник называет город на предпоследнюю букву. При этом ранее названные города записываются в колонку с правой стороны экрана и их нельзя употреблять повторно. Первый участник выбирает любой город. Во время игры заприщается пользоваться библиотекой. Формально игра оканчивается, когда очередной участник не может назвать нового города.</string>
    <string name="rules_text_title">Правила игры:</string>
    <string name="empty_city_list">City list is empty</string>
    <string name="update_city_list">Update city list</string>
    <string name="timer_default">--</string>
    <string name="remember_user">Запомнить меня</string>
    <string name="opponent_turn_title">Ход \n противника:</string>
    <string name="register">Зерегистрироваться</string>
    <string name="reg_login_form">Логин*</string>
    <string name="reg_pass_form">Пароль*</string>
    <string name="reg_email_form">e-mail*</string>
    <string name="reg_name_form">Имя</string>
    <string name="reg_surname_form">Фамилия</string>
    <string name="reg_city_form">Город</string>
    <string name="reg_register_button">Регистрация</string>
</resources>
